香港大紀元網站開始收費籲支持

創刊19年來，香港大紀元和港人一起，經歷了九七後幾乎所有大風大浪。23條立法，Sars疫情，雨傘革命和反送中運動，大紀元從未缺席。

在辦報初期，我們的大陸記者被拘捕及判刑；在反送中期間，我們的印刷廠被縱火；報紙被便利店下架，中共更加拋出境外勢力言論一直想邊緣化我們，我們的成本沒有辦法平衡。

面對中共，我們從未退縮。在強權和民眾之間，我們支持民眾；在高牆和雞蛋對決中，我們始終選擇反抗高牆，傳播真相、感召良知。

每座城市，都像一個生命。

一直有睇

支持你哋

但點解有台灣大紀元app但係無香港app嘅?

Sorry but

侵讚過佢哋係真新聞㗎!!!

比錢睇fake news

立場 ＝膠報
CNN= Fake News

美國大紀元係唔錯，好多investigative report

咪係

啲人一味無視大紀元已經嚮美國做到好大

大紀元都要收錢睇
以前有服務免費寄大紀元去人地電郵信箱

支持，佢地值得收費
無佢地帶出天滅中共，唔會有今時今日大家有咁既諗法
利申：已課金一年支持

兒登仔真係哂鳩氣
有沒睇美國思想領袖既訪問ar?
都係美國大紀元整架 仆街兒登仔又扮睇唔撚到

點膠法

其實以接觸外國audience計
epoch times, NTD 真係好過apple daily好多
HKFP又未係出名 多個大紀元好過得返SCMP

china uncensored & america uncovered已經好撚正

其實我以為大紀元係大公報啲fd嚟

越來越多媒體唔掂，救得幾多間

課大紀元仲值得過課appledaily

人地真係從一而終 辦報目的就係要反共

越黎越多黃kol轉戰patreon

功德圓滿，一次訂閱52 份電子報